重申多次 消防唔撚係自己友 唔好比佢地掂行掂過救火

次次救完火狗就會衝
同埋所有魔法都係極珍貴資源

重申：不鼓勵暴力

一定要救火

唔好呀

好撚多藍絲

推

佢老幾 佢只係代表緊自己

Push

見到前線仲讓路比佢救 5個月啦 醒未呀

救完冇屏障 狗仔狗衝

佢地連舊公會都唔要
你諗下 藍既消防員都係睇利益姐

推啦

推一推

［屌那星］UT2736 白色旅遊車 內有廿個全女示威者！！！

可以唔畀佢地救火，但唔好亂咁話佢地唔係自己人